發夢前想立個Flag 睇戲教我 一講尼d就會死人

打完扙 我一定會番去同去結婚

你唔會死

打勝左親自同佢講